其實點解連登d貓post 咁撚多正評

淨係post 幾張相就幾百個正評

最仆街係佢地d標題係唔會直接講係貓

次次都比佢呃左入去

月經

成班On9

又叫哂主人主子

嘔撚心

最on9 係d topic 名勁19

眾人皆醉唯我獨醒

屌 又忍唔住手按左正評

我是一個簡單的男人, 我看到貓就讚好

貓撚on9

其實睇到寵物台就知啦

講得好啊 叫隻畜生主人
真係忽上腦

係囉 食狗就個個都食 講食貓就冇人出聲
我都好想見到啲貓屍一條條咁掛係到等比人煮黎食

畜牲台

好想貼我鄉下養個儲豬上去睇下班友係咪真係咁鐘意寵物

養猫既人都奇撚怪怪